Slack (WORK.US) 苦主區

31.3 有貨
妹撚到幾時

好野黎喎
睇好上40

32.65

其實slack幾好用

同zoom 比差10幾萬條街

你咪入zoom囉
我就入slack

好撚廢喎

入貨先

信契媽唔驚

係咩 可能公司用慣左 巴打有咩推介

屌佢老母啦 上咗36冇半日一路freefall

無 因為我公司都用緊 個search 廢到嘔電

我平均價$33。我未用過，因為公司太落後，但睇佢每季analyst conference的transcript，每季都有大公司同政府機構加入。

因為MS team應該係最就手，但都仲有公司同機構用slack，睇落佢的產品應該有優勝之處。

仲有，好似slack用戶大概1200萬，但單單美國就業人口都過億，如果佢個shared channel真係成功，我個人認為增長空間好大。

slack 好用過team

屌你老母唔生性

又插

入完張call 即插 含晒

升返晒

又開post燈 我屌

你put 左？

今日31，因為連燈開post跌得咁快

死仆街！

垃撚圾
Teams 好用過你垃圾slack

妖股